你地嘅另一半有冇提出一d性行為？

我想知你地嘅另一半如果提岀一d性行為，你地會點做？

會奉勸佢落街買個四寶飯食

點解

例如SM？

做d唔做e

冷手幫佢打返個熱飛機先

係

你喜歡孔子嗎？

一般

This isn't necessary a bad thing

因為衝紅燈會打司嗌

睇你另一個post
係咪因為你拒絕咗男友一啲要求
因為咁你覺得自己唔夠好？

唔係

試過半開玩笑咁提過呢個問題
不過我答佢要相處耐d先 咁佢又無逼我 話呢d野要大家願意先得 又無因為咁關係差咗